<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Francisco Ruiz</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Francisco Ruiz</description>
    <image>
      <url>/icon.png</url>
      <link>/icon.png</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Patrones de dise帽o en dos minutos: Descripci贸n de los patrones de dise帽o</title>
      <link>/posts/dessign-pattern-in-two-minutes-2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/dessign-pattern-in-two-minutes-2/</guid>
      <description>隆Hola a todxs! Hoy les presentar茅 la serie de Patrones de dise帽o en dos minutos de lectura. El objetivo es explicar de forma concreta y concisa los distintos patrones disponibles, al menos en programaci贸n orientada a objetos. Arranquemos.
Hoy nos cuestionamos 驴C贸mo describimos los patrones de dise帽o? El gran olvidado UML y todos los conceptos del paradigma orientado a objetos toma gran relevancia. Es muy importante que a la hora de analizar los patrones se tome en cuenta el contexto de nuestro problema y dise帽o de nuestra posible soluci贸n, por ello utilizaremos el siguiente punteo para aprender, comparar y usar de manera sencilla:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Patrones de dise帽o en dos minutos: 驴Qu茅 es un patr贸n de dise帽o?</title>
      <link>/posts/dessign-pattern-in-two-minutes-1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/dessign-pattern-in-two-minutes-1/</guid>
      <description>隆Hola a todxs! Hoy les presentar茅 la serie de Patrones de dise帽o en dos minutos de lectura. El objetivo es explicar de forma concreta y concisa los distintos patrones disponibles, al menos en programaci贸n orientada a objetos. Arranquemos.
Hoy nos preguntamos 驴qu茅 es y c贸mo se constituye un patr贸n de dise帽o?
Cada patr贸n describe un problema que ocurre una y otra vez en nuestro entorno. As铆 como la soluci贸n a ese problema, de tal modo que se pueda aplicar esta soluci贸n un mill贸n de veces, sin hacer lo mismo dos veces.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software Development Analyst</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description> Buenos Aires, Argentina</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
